Luego de descargar el generador, parados en la carpeta generator-meanjsuruit deben ejecutar

**"npm link"** 

para "registrar" el generador en su maquina. 

Luego de eso, en el folder donde deseen generar la app tienen que ejecutar
**"yo meanjsuruit"**


Se agradecen issues y sugerencias. Esa en version sub sub sub alfa  :)